貓同狗有冇可能和平共處？

大貓同細狗會唔會都會打交？
大貓係英短個類，細狗係臘腸狗/貴富狗個類

隻狗唔還拖就得

由細養起定點？

睇下ig pugandcat
好sweet

通常見貓狗一齊養 都係大狗黎

無論大狗定細狗都好 狗永遠都係被蝦果一個